想買d潮少少但係又presentable ge tie 邊到買好

唔要mk荷里活
唔要太MK
唔要太cheap 個D

Paul smith

etro

你個樣咁撚鳩 求其搵條尼龍蠅綁住條頸未算咁鳩數囉

Tie點樣presentable呀 識代你講野？定想講formal?

你做乜撚
presentable 係解見得下人

🤭🤭

Sor自膠

J crew, ted baker

Drakes brooks brothers